［知己知彼］對家文宣年輕化，嚴重抹黑傳媒及議員，扭曲民意及運動事件

推

分化年輕人跟本唔會work..

笑死

仲要用埋啲meme
望一望以為自己人，對家文宣都蠢唔曬，知道自己本來啲圖太柒

【拆局】抗爭陷入死循環

已檢舉

唔好睇少依D 好多廢中藍絲 尤其家長真係會信

已檢舉

所以我覺得好危險想post出嚟
雖然變相宣傳咗佢，但大家要知同溫層外嘅狀態

得千幾人follow

Btw已檢舉

及早制止

點解可以將黑變白?
佢地講到記者係幫我地
on9?
警察開槍又唔播得?一定要播示威者掟磚?
明明警察做咁多犯法野, 都可以比佢地講到冇問題

檢舉